Solomon Yue@埋中國委員會為聽日反送中聽證會造勢

幫手like, retweet

應該係聽日夜晚10點GPhone, HOCC同其他3個人去中國委員會既香港反送中聽證會
唔知有無巴絲做文字直播

Hong Kong’s Summer of Discontent and U.S. Policy Responses

Joshua Wong: Secretary-General, Demosistō and “Umbrella Movement” Leader
Denise Ho: Pro-democracy Activist and Cantopop Singer and Actress
Sunny Cheung: Spokesperson, Hong Kong Higher Education International Affairs Delegation (HKIAD)
Sharon Hom: Executive Director, Human Rights in China and Professor of Law Emerita, City University of New York
Dan Garrett, PhD: Author, Counter-hegemonic Resistance in China’s Hong Kong: Visualizing Protest in the City (2014)

直播link

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

佢都好似會出席

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法？
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
———————————————————-
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

Solomon Yue作為美藉華人反中亂港、挾洋自重

Push

佢真係mon得好貼 多謝

吹啤啤

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

done

Sunny Cheung係咩人？

推

推

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

721
831
新屋嶺集中營